熱刺咁多次VAR搞曼城 今晚終於要還

大勝吧哥狗

樓豬利迷

今日利物浦終於收皮

樓主拎咁多分仲燈

估唔到利物浦咁快就開始收皮

死利狗嬴緊廿鳩幾分都仲要燈

世ching記仇

肉酸仲記仇 見到我開po就入黎吠

同女人一樣
永遠都唔知足

女人係雞 係賤貨

物化女性

ac 打多個都贏唔到

又燈中

中

250 走甩兩次紅

鏝對親熱都有12碼😂👍

蓋清

型

如果吹插水250連埋之前嗰次其實兩黃一紅得

見到鏝話var得啖笑，我真係得啖笑

直紅啦一早應該
鏝過曬數 冇得輸

Varchester City

神秘力量

又中

樓主好波

燈到

好撚黑

樓主

蓋清真係好尾機

樓主痢狗

蓋ching

講定六合彩得唔得

蓋清風火輪

贏左未

贏緊廿9幾分仲喺度燈
人地哥狗講到明只求爭前四你就放過他吧